淘寶買水草估唔到都ok

本身想買下膠喉同氣閘之類嘅魚缸用品

但見到同舖有賣埋水草，8蚊人仔一塊好似幾抵屌，買左兩塊試試運落香港o唔ok

我用埋集運，拆包裝見到啲水草仲無穿無爛

佢用保鮮袋入住再用濕報紙包好
打開仲未乾哂

啲草無穿無爛，我諗未死掛

放左落養住

有買水草膠，試左同人地講一樣
乾完會白色

另外買左嘅嘢

最後影個魚缸俾大家睇睇

靚喎ching

樓主入埋我地水草post一齊討論啦

溫度高又冇水冷
啲草枯枯地呀

我呢個開箱文黎
分享下
我將條link放返去果邊

師兄，支燈咩規格

我前派都淘左植物返黎種，品種同花墟冇得比，夏季呢 d 時間落到黎香港都仲頂得順，上個月到今日已經開緊花。

隔離屋好似僭建

村屋著左九成都僭建，地下又好天台又好。

樓主你缸野望落好雜好亂

成缸都係淘寶水草

原來有咩水草膠

前前後後用左幾多日 買 至收貨

其實我見到都有諗返自己初初玩個時
都係咁上下